覺唔覺「醉愛xx」呢個名好有意境？

好有迷戀、真情留露、不顧一切去愛嘅感覺

醉愛m男

小心比認字特警屌柒你

U so flirty ar

禾係度牙 禾係小妹牙

醉愛返工

醉愛金城武

果陣時我提議過梅艷芳最後個show用"梅艷芳醉后演唱會"做宣傳

喻意佢一生紙醉金迷，醉生夢死，同死前最後一個演唱會意思，但主辦單位嫌太爆唔敢用。

果陣時我提議過梅艷芳最後個show用"梅艷芳醉后演唱會"做宣傳

喻意佢一生紙醉金迷，醉生夢死，舞台皇后，同死前最後一個演唱會意思，但主辦單位嫌太爆唔敢用。

Thx